考試手凍寫唔到野點算？

考試將至 天氣凍 搞到隻手凍到僵晒 寫字好慢 點算好

打個飛機暖手先

唔好去考試

冷手打個熱飛機

細個試過凍到測驗寫唔到字
份卷派到返嚟寫咗「字體潦草」
然後扣咗5分

英雄所見略同

係學校到點打丁？

唔識去廁所呀?
就算唔識去, 當場打又有咩所謂

考試成60分鐘 點keep

我以前係一開波暖咗對手, 開始用左手寫字右手暖袋,之後左手凍左就右手寫字左手暖包

揸住自己春袋當暖蛋

入到試場放隻手zip係屎忽下面個半鐘先

用唔到左手寫字

無暖包？ 啱啱係非洲移民嚟？

舉手去廁所做掌上壓

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦